【逃犯條例】梁振英母校 英皇書院校友眾籌 擬於《蘋果》刊聯署

政府強推《逃犯條例》修訂，引發數以百計的中學及大專院校的師生校友聯署反對，其中前特首梁振英的母校英皇書院至今已有逾 850 師生校友聯署。一班英皇校友今日更發起眾籌，計劃將聯署聲明刊登於《蘋果日報》。

「護我英皇」Facebook 專頁稱，在過去 6 日已經收集逾 850 位校友、師生聯署。他們希望將此化為行動，呼籲更多人關注，因此計劃將聯署聲明刊登《蘋果日報》全版內頁廣告，呼籲每位校友捐款支持。他們同時呼籲每位英皇書院的師生、校友，呼朋喚友一同參與 6 月 9 日的反送中大遊行。

他們指若在限期前未能籌集所得款項，刊登行動便會取消，捐款預計將會用於校友及在校同學的教育、德育及政治議題關注行動。如果捐款超出預期，多出的款項亦將會用於校友及在校同學的教育、德育及政治議題關注行動。

港府強推《逃犯條例》修訂，多家大專院校、中學的師生、校友紛紛發起聯署反對。至 30 日凌晨，根據西環飛躍動力召集人葉錦龍統計，已有逾 280 間中學師生校友發起聯署，表明反對修例。

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

母校出左689 呢個偉人....

港毒之父

恥與為伍

推推推